番學後就回家 , 是否唔正常?

日日番完學就番屋企坐

唔洗番學就落街買飯食之後番屋企坐到眼訓

係屋企on99咁

係咪唔正常

時下學生哥放學

同我出街

返學後即刻返屋企

屌你老母

唔想番學咪番學後就番屋企

我出街只有4樣野做 食飯 買野 做GYM 跳彈床 完!

放完學多數即刻同男友番屋企 冇咩唔正常 就算自己一個都係 番學咁攰放學番屋企訓好過啦 一係去補習

順帶一提 男友住我隔離座

好正常囉
邊個話唔正常
我就屌佢老母

未試過著住校服拍拖是否人生遺憾